Are you all alright?

No you are all alleft

哇咁撚愁

@肥閪大隻